毒婦林鄭疫鵝要對香港人大報復

毒婦林鄭疫鵝經過送中一役失敗,心有不甘,心理狀態開始出現問題,出現人格障礙,被害妄想症,應為全香港人都系同佢作對.我相信佢最後如果頂唔住壓力全面封關,佢會封凸嚟報複香港人.
行動如下:
1.所有進出口貨物要檢疫至可進出香港,這樣會做成生活必需品短決,市民瘋狂搶物資,
2.若因物資短缺而暴動,林鄭必出暴警,暴警將會成為特權階級,物資無決,林鄭就更得暴警支持.
3.情況再惡劣的話實施武漢式戒嚴,限定市民離家時間.所有交同停止,間接軟禁市民在家.
4.所有工商業停頓,股市停市,樓價大跌,實行一鑊熟.

林鄭個心話:封吖嗱!封吖嗱!咁鍾意封,封死你地班暴徒,想整死我?無咁易,哈哈哈哈!

林鄭:又話攬炒 驚啦咩?得把口

放馬過嚟呀！隻揪呀！